求netflix好劇推介

LM

Dark

you

李屍朝鮮

第一季就整十幾條伏筆 懶神秘 仲唔知有冇機會出第二季

Netflix出品：
Master of None
Sex Education
Stranger Things
Daredevil
Atypical
The End Of The Fucking World
Sence 8
Mindhunter
Good Place

其他：
How I Met Your Mother
Modern Family
Rick and Morty
Brooklyn 99
Bodygurad
Gotham
Suits

暫時記得咁多

黑鏡

仲有Santa Clarita diet

其實Netflix有個樂趣係
on99亂咁撳 撳到一套好睇其實唔難
而當下你個感覺仲開心

the oa

冇咩好睇 套套都好悶

line of duty

可以試下佢啲綜藝
例如：Queer Eye / Final Table之類

呢套幾燒腦

應該係 8成爛片中搵兩成好片會有快感

Sherlock都冇就收皮啦

多謝補充 我收收皮先 對唔住大佬

劇:
Stranger things
Breaking bad
Better call Saul
Black mirror
內政保鑣
You
Sex education
The good place

電影:
Set it up
誰先愛上他的
Birdbox
Roma
佈局